黨鐵站邊個出口最多連儂牆

C1出口，因為撕一貼百

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

好既 多謝你先